<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="alarm_notification_channel_name">Uruchamianie alarmów</string>
    <string name="alarm_notification_channel_description">Odtwarza dźwięk alarmu, wyświetla powiadomienie i wyskakuje na ekranie</string>
    <string name="alarm_notification_title">QRAlarm</string>
    <string name="alarm_notification_text_normal">Zeskanuj swój kod QR!</string>
    <string name="stop">STOP</string>
    <string name="start">START</string>
    <string name="alarm_permission_required_title">Wymagany specjalny dostęp aplikacji</string>
    <string name="alarm_permission_required_message">QRAlarm potrzebuje specjalnego dostępu do funkcji \"Alarmy i przypomnienia\", aby ustawiać alarmy, które mogą być uruchamiane w określonym czasie. Dostęp ten został odrzucony i musi zostać przyznany za pośrednictwem ustawień systemowych.</string>
    <string name="later">Później</string>
    <string name="settings">Ustawienia</string>
    <string name="camera_permission_required_title">Wymagane zezwolenie na korzystanie z kamery</string>
    <string name="camera_permission_set_alarm_required_message">QRAlarm potrzebuje dostępu do kamery telefonu, aby skanować kody QR w celu wyłączania alarmów. Bez tego uprawnienia aplikacja nie może działać poprawnie.</string>
    <string name="camera_permission_add_code_required_message">QRAlarm potrzebuje dostępu do kamery telefonu, aby skanować kody QR zawierające nowy kod wyłączający.</string>
    <string name="allow">Zezwól</string>
    <string name="camera_permission_set_alarm_revoked_message">Uprawnienie do korzystania z kamery zostało trwale odrzucone. Bez tego QRAlarm nie może działać poprawnie. Aby to naprawić, przejdź do ustawień i zezwól QRAlarm na korzystanie z kamery telefonu.</string>
    <string name="camera_permission_add_code_revoked_message">Uprawnienie do korzystania z kamery zostało trwale odrzucone. Bez tego nie można ustawić nowego kodu wyłączającego i wyłączać alarmów. Przejdź do ustawień i zezwól aplikacji QRAlarm na korzystanie z kamery telefonu.</string>
    <string name="snooze">DRZEMKA</string>
    <string name="alarm_notification_text_snooze">Koniec drzemki! Zeskanuj swój kod QR!</string>
    <string name="alarm_at">Alarm o:</string>
    <string name="drag_to_set_alarm">Przeciągnij by ustawić alarm:</string>
    <string name="snooze_duration_setting_title">Długość drzemki</string>
    <string name="snooze_duration_setting_description">Ustaw czas trwania wszystkich drzemek w minutach</string>
    <string name="snooze_number_setting_title">Liczba drzemek</string>
    <string name="snooze_number_setting_description">Ustaw liczbę dostępnych drzemek</string>
    <string name="gentle_wakeup_setting_title">Łagodna pobudka</string>
    <string name="gentle_wakeup_setting_description">Ustaw czas zwiększania głośności alarmu w sekundach</string>
    <string name="accept_all_codes_setting_title">Akceptuj wszystkie kody</string>
    <string name="accept_all_codes_setting_description">Aplikacja będzie skanować zarówno kody QR, jak i kody kreskowe</string>
    <string name="alarm_sound">Dźwięk alarmu</string>
    <string name="gentle_guitar">Łagodna gitara</string>
    <string name="alarm_clock">Budzik</string>
    <string name="air_horn">Klakson</string>
    <string name="download_code_title">Pobierz kod</string>
    <string name="download_code_description">Pobierz domyślny obraz kodu QR do galerii</string>
    <string name="saved_default_qrcode">Pobrano domyślny kod QR!</string>
    <string name="not_saved_default_qrcode">Nie udało się pobrać domyślnego kodu QR…</string>
    <string name="scan_new_code_title">Zeskanuj nowy kod</string>
    <string name="scan_new_code_description">Zeskanuj własny kod, aby wyłączać nim alarmy</string>
    <string name="it_is_ok">W porządku</string>
    <string name="again">Jeszcze raz</string>
    <string name="new_code_added_title">Nowy kod dodany</string>
    <string name="new_code_added_message">Kod \"%1$s\" został ustawiony jako nowy kod wyłączający alarmy. Możesz spróbować ponownie zeskanować kod, jeśli wynik skanowania nie jest zgodny z oczekiwaniami.</string>
    <string name="current_dismiss_code">Aktualny kod wyłączający: \"%1$s\"</string>
    <string name="cancel_capitals">ANULUJ</string>
    <string name="alarm_set">Alarm ustawiony</string>
    <string name="qralarm_guide_title">Przewodnik QRAlarm</string>
    <string name="qralarm_guide_description">Sprawdź, jak korzystać z aplikacji i zapewnić jej stabilność</string>
    <string name="guide">Przewodnik</string>
    <string name="get_your_qrcode">Zdobądź swój kod QR</string>
    <string name="download_or_scan_code_description">QRAlarm pozwala ustawiać alarmy, które można wyłączyć, skanując kod QR. Jednak nie może to być dowolny kod QR! Przed ustawieniem pierwszego alarmu należy pobrać domyślny obraz kodu z Ustawień. Jeśli masz już własny kod QR, zeskanuj go - QRAlarm zapamięta go dla Ciebie i użyje go do wyłączania Twoich alarmów! Pamiętaj, że możesz również włączyć obsługę kodów kreskowych w Ustawieniach.</string>
    <string name="previous">Wstecz</string>
    <string name="next">Dalej</string>
    <string name="important">WAŻNE!</string>
    <string name="fix_background_work">Napraw pracę w tle</string>
    <string name="background_work_description">Niestety wielu producentów smartfonów przedkłada dłuższą żywotność baterii (nawet jeśli ledwo zauważalną) nad poprawnie działające aplikacje! Samsung, OnePlus, Huawei, Xiaomi i wiele innych mają tendencję do zabijania aplikacji podczas pracy w tle. QRAlarm również może cierpieć na ten problem! Wielu producentów smartfonów całkowicie zabija aplikację wraz z alarmem, który został ustawiony za pomocą aplikacji QRAlarm. Aby naprawić ten problem, przejdź na stronę dontkillmyapp.com i postępuj zgodnie z instrukcjami dla swojego smartfona - powinno to pomóc złagodzić \"optymalizacje\" przeprowadzane przez system operacyjny.</string>
    <string name="local_sound">Własny dźwięk</string>
    <string name="not_saved_local_sound">Nie udało się zapisać dźwięku alarmu.</string>
    <string name="saved_local_sound">Wybrany dźwięk alarmu został zapisany!</string>
    <string name="notifications_permission_required_title">Wymagane zezwolenie na powiadomienia</string>
    <string name="notifications_permission_required_message">QRAlarm potrzebuje uprawnienia do wysyłania powiadomień po uruchomieniu alarmu. Bez tego alarmowi nie będzie towarzyszyć powiadomienie.</string>
    <string name="notifications_permission_revoked_message">Uprawnienie do wysyłania powiadomień zostało trwale odrzucone. Bez niego alarmowi nie towarzyszy powiadomienie. Przejdź do ustawień i zezwól aplikacji QRAlarm na wysyłanie powiadomień.</string>
    <string name="disabling_barcodes_title">Wyłączanie kodów kreskowych</string>
    <string name="disabling_barcodes_message">Próbujesz wyłączyć obsługę kodów kreskowych. Jeśli Twój kod odrzucenia jest powiązany z wcześniej zeskanowanym kodem kreskowym, nie będziesz w stanie odrzucić przyszłych alarmów! Czy na pewno chcesz kontynuować?</string>
    <string name="yes">Tak</string>
    <string name="no">Nie</string>
    <string name="time_left_hours_minutes">Pozostało: %1$d godz. %2$d min</string>
    <string name="time_left_minutes">Pozostało: %1$d min</string>
    <string name="enable_vibrations_setting_title">Włącz wibracje</string>
    <string name="enable_vibrations_setting_description">Dźwiękowi alarmu towarzyszyć będą wibracje</string>
    <string name="alarm_set_indication_notification_channel_name">Powiadamianie o alarmach</string>
    <string name="alarm_set_indication_notification_channel_description">Powiadamia o ustawionym alarmie lub przeoczonych alarmach, schowany w szufladzie powiadomień, nie wydaje dźwięku.</string>
    <string name="alarm_set_indication_notification_title">Alarm jest ustawiony</string>
    <string name="alarm_set_indication_notification_text">Ustawiono alarm na %1$s</string>
    <string name="do_you_have_code">Czy posiadasz kod?</string>
    <string name="make_sure_you_have_code">Upewnij się, że odwiedziłeś Ustawienia i pobrałeś domyślny kod QR QRAlarm (opcja \"Pobierz kod\") lub zeskanowałeś własny kod QR/Kreskowy (opcja \"Zeskanuj nowy kod\"). Jeśli nie masz domyślnego lub własnego kodu gotowego do zeskanowania, NIE MOŻESZ WYŁĄCZYĆ ALARMU!</string>
    <string name="done">Gotowe!</string>
    <string name="yes_i_have_code">Tak - mam ważny kod QR/Bar.</string>
    <string name="cancel_alarm">Anuluj alarm</string>
    <string name="alarm_in_less_than_1h_cancel_by_scanning">Alarm za mniej niż 1 godzinę. Anuluj skanując kod!</string>
    <string name="full_screen_intent_permission_required_title">Wymagane powiadomienia pełnoekranowe</string>
    <string name="full_screen_intent_permission_required_message">QRAlarm potrzebuje uprawnień do wyświetlania pełnoekranowych powiadomień na ekranie blokady gdy alarm jest uruchamiany. Należy włączyć tę funkcję w ustawieniach.</string>
    <string name="alarm_missed_notification_title">Alarm przeoczony!</string>
    <string name="alarm_missed_notification_text">Wcześniej ustawiony alarm został pominięty prawdopodobnie z powodu zmiany czasu w telefonie.</string>
    <string name="browser_not_found">Nie znaleziono przeglądarki internetowej</string>
    <string name="browser_not_found_description">QRAlarm nie mógł znaleźć aplikacji przeglądarki internetowej do otwarcia linku. Jeśli uważasz, że przeglądarka jest zainstalowana, otwórz link ręcznie.</string>
    <string name="enable_repeating_alarms_title">Włącz powtarzające się alarmy</string>
    <string name="enable_repeating_alarms_message">Po wyłączeniu alarmu QRAlarm automatycznie ustawi nowy alarm na następny dzień o tej samej godzinie, co poprzedni.\n\nUwaga: Jeśli wyłączysz alarm PRZED zaplanowanym czasem, QRAlarm NIE ustawi alarmu automatycznie.</string>
    <string name="enable">Włącz</string>
    <string name="cancel">Anuluj</string>
    <string name="disable_repeating_alarms_title">Wyłącz powtarzające się alarmy</string>
    <string name="disable_repeating_alarms_message">QRAlarm nie będzie już automatycznie ustawiać nowych alarmów.</string>
    <string name="disable">Wyłącz</string>
    <string name="temporary_mute_setting_title">Tymczasowo wycisz</string>
    <string name="temporary_mute_setting_description">Alarm będzie wyciszony na 15 sekund po kliknięciu STOP</string>
</resources>